係咪得我覺得週未，就會出研發疫苗成功消息

大戶一早知震到仆街黎收貨
真係股災會陰住跌 而家跌得太假

環球經濟基本面根本頂唔住

一早話有藥醫個市都咁
咁就睇你信唔信咁快有疫苗

好似而家支那開始殺熊 一定唔會殺盡

當佢留番500內不殺，23500到停

一個禮拜保持如此模式 如果係真跌啊

一日2千到3千都得啦。

所以各國領導是否真係掌握役情同解藥

邊個震得最勁就有機lo 個人覺得。

美國臨床試緊

有疫苗都再跌一排啦

股票係心理遊戲

反TRUMP既美國有錢佬, 同埋中俄,
隊低個市令佢選情不利

我都覺，利申發夢

係呀係呀 你仲唔快D入貨del app strong hold?

點會咁早隊呀

擇日不如撞日

沙特王子平淡倉過happy friday

而家有啦

早過我估計

十一月先量產,到時應該90%地球人已經中過要疫苗都無用

因為NHL係NBA宣佈暫停後一日都停埋呀

大陸單日11宗，隨時借機爆升

星期五爆緊上

邊可能整到幾十億既疲苗
袁教授講 你連口罩都買唔到 點買疫苗？

真，你個分析仲強力過我個post 嗰啲。
星期一千千